406936
9586
Tự học toeic thì bộ 4 cuốn này theo mình khá là ổn. Ổn ở chỗ nó sẽ cho bạn một chương trình học từ dễ đến khó, cho người mới bắt đầu đến nâng cao và thực hành bài thi. Cuốn này ở mức giúp các bạn ôn thi từng phần, có phân tích câu đúng sai cho người học hiểu rõ hơn. Nhưng điều quan trọng là khi các bạn tự ôn thi toeic thì cần hết sức kiên nhẫn, vì phần key cũng như phân tích hướng dẫn đều là tiếng Anh, nếu như lười thì sẽ rất dễ bỏ qua. Cho nên khi mua để học thì phải quyết tâm nhé.
5
815663
2016-03-29 10:37:19
--------------------------
402734
9586
Toeic analyst second edition là một trong bốn quyển sách mà mình mua để luyện toeic, vẫn phong cách như cũ, ...rất dễ học, mặc dù mình chưa học xong cả quyển nhưng hiện tại thấy nội dung vẫn rất ổn, đầy đủ kiến thức và mình thấy rất sát với thực tế thi Toeic,Với phiên bản sách này mình mua cũng được tặng kèm thêm ba đĩa CD, chất lượng âm thanh và nội dung cũng khá ổn, giấy in giày nên tha hồ viết trong sách mà không bị in sang mặt sau, hình ảnh cũng hay và phù hợp nữa
4
900340
2016-03-22 20:42:35
--------------------------
303500
9586
Toeic Analyst Second Edition là quyển sách hay mà bạn nên có.
Qua Toeic Analyst Second Edition mình học được thêm nhiều kiến thức về Toeic rât hay, hữu ích nữa.
Toeic Analyst Second Edition chia ra từng phần rõ ràng, bám sát vào đề thi nên rất tiện cho người học sử dụng.
 Toeic Analyst Second Edition  còn có rất nhiều từ vựng thường xuất hiện trong bài thi TOEIC. Cuốn sách hợp với những ai ở trình độ mới bắt đầu tầm 400+ , bài không quá khó.
Quan trọng hơn hết là hình ảnh minh hoạ rõ nét, không bị mờ ảo như sách lậu, sách tự in nên việc học nghe cũng dễ dàng hơn
Hi vọng sẽ càng cao điểm với em này
5
403665
2015-09-15 21:18:36
--------------------------
293811
9586
Rất cần thiết cho người luyện thi toiec, tự ôn thi tại nhà, mình mới vừa nhận được hàng, tiki làm ăn rất uy tín, giá thành cũng rất cạnh tranh có khi thấp hơn cả ngoài thị trường hay nhà sách. Mình rất hài lòng về dịch vụ hỗ trợ khách hàng. Mình sẽ tiếp tục mua sách ủng hộ cho tiki.vn, đặc biệt là dịch vụ chuyển hàng miễn phí trong cả nước. mọi người cũng nên mua về đọc tham khảo y rất cần thiết cho học đại học, sinh viên chuẩn bị đi du học hay đi xin việc làm sau này.
5
787890
2015-09-08 19:07:11
--------------------------
249714
9586
Toeic Analyst Second Edition là quyển sách cần thiết cho bạn nào đang muốn luyện và thi TOEIC. Sách có rất nhiều từ vựng thường xuất hiện trong bài thi TOEIC và có các bài chuẩn như bài thi sẽ làm cho bạn làm quen trước khi bạn học ở nhà và dê dàng nhận biết cách làm khi đi thi. Sách được in giấy trắng sáng rất tốt, hình ảnh minh họa phong phú khiến bạn không nhàm chán. Khi mua sách còn có kem đĩa CD nên bạn kiểm tra kỹ, đĩa CD sẽ bổ trợ cho bài nghe của bạn. 
4
129901
2015-07-31 22:55:04
--------------------------
229628
9586
Đúng như các bài nhận xét bên dưới cuốn này có bố cục như một bài full toeic với chú ý cần biết để có thể tự tin làm bài, tránh các lỗi thường gặp.
Phần nghe có cung cấp từ khóa về các hoạt động, phân chia rõ ràng các kiểu câu hỏi, hình ảnh mình họa đa dạng cd đọc chậm dễ nắm bắt mấu chốt.
Phần đọc thì có cung cấp từ vựng cần thiết, các mẹo làm bài, kiểu dạng câu hỏi và câu trả lời thường gặp.
Cuốn sách hợp với những ai ở trình độ mới bắt đầu tầm 300-400 điểm vì bài không quá khó chỉ ở mức trung bình, cuối sách có 2 bài full test thuận tiện cho việc tự kiểm tra .
4
104386
2015-07-16 22:17:50
--------------------------
124737
9586
Cuốn sách này sẽ cho ôn chi tiết từng part của dạng đề thi toeic và những chú ý khi làm bài thi toeic. Cuốn này thực sự giúp ích cho những bạn đang chuẩn bị thi toeic vì có các dạng bài ôn kỹ cả 2 phần nghe và đọc. Sau đó, có nhiều bài test toeic để các bạn có thể luyện kỹ hơn. Mình tự thấy đây là một cuốn sách rất hay và giúp các bạn ôn từ dễ tới khó. Hình ảnh minh họa rất rõ nét kèm theo cd đề giúp bạn ôn phần nghe. Đây là một cuốn sách rất hay, tuy giá thành có hơi mắc 1 chút nhưng cũng rất đang cho các sĩ tử đang luyện thi toeic
5
3276
2014-09-09 01:36:47
--------------------------
